i7插住耳機講電話 對方會聽唔到

叉電都係
一插左就講唔到電話
下下都要甩左先講到電話
係咪我個部有問題？

換個headset 試左先再嚟
下位

梗係啦，你插住粒u點講到電話

叉住電都係喎

i7 定 iPhone 7

插緊ryzen音質唔錯

用緊i5 會唔會舊款左D?

sandy bridge i7 唔係幾好

i5 4440 又唔錯喎

i 你老母7咩

插緊兩粒xeon e5，音質一流

Yes

請樓主示範點樣耳機屌i7

iphone 7